葉國謙：成立獨立調查委員會不符合現實

葉國謙：成立獨立調查委員會不符合現實
30.07.2019 08:34
行政會議非官守成員、港區全國人大代表葉國謙在一個電台節目表示，港澳辦昨日就本港局勢的回應是表達出中央關注香港情況，包括關注目前形勢對本港經濟的影響。他認為，反修例運動不只由市民自發而成，相信背後有很多勢力和組織推動，並非可單由港澳辦平息。葉國謙指，目前首要是回復社會穩定平靜，因此成立獨立調查委員會的建議，並非現時解決問題所需，亦不符合現實，因為將打擊警隊執法，又指大部分行政會議成員都持相同觀點。

死都要咬實721 查到水落石出 ~
本人和理非宣言「不向惡勢力低頭, 不受欺壓, 不沉默 , 不忍讓. 不畏懼, 彰顯公義, 打擊罪犯」「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE WateR」
爭取更多高層支持, 一定要成立獨立調查委員會